打邊爐湯底究竟重唔重要？

每次打邊爐打到咁上下
個湯都會變曬做肥牛啲油
咁湯底係咪可有可無

落太多肥牛了

成班男人梗係食肉獸

成班男人緊係狂食雞子再大家互射

條女最緊要新鮮

條腸要點完屎油先含

無湯底嘅話你食都唔想食啦 何來仲會有人淥肥牛有肥牛嘅油

最尾大家咪又係點豉油嗰啲食

無個爐點打？

唔夠個爐重要

咁唔通雞粉溝水湯底

冇個爐點打呀

屋企打邊爐都係落白蘿蔔同豆腐做湯底算

梁文韜 : 啊女，打邊爐要打得過癮，咩嘢最緊要呀？
女 : 湯底？
梁文韜 : 唔喺。

女 : D料？
梁文韜 : 喺個爐要安全呀！
嗱，如果用卡式石油氣爐一定要有GU標誌，入氣嗰陣，個凹位要向上，
兩個爐千祈唔好平排放，唔好亂用配件， 個煲咪大過個爐面呀。
個爐安全咯，食乜都好味啲啦！

女 : 你又話啲料最緊要既。
梁文韜 : 打邊爐就唔同，冇個爐，點打呀！

落下菜吸下油啦

呢個當然會
但唔係吸得好多

好食,夠味既湯底係好正
最鐘意麻辣湯底 食肥牛
不過出去食 好多地方個湯底都唔好食

方榮記個沙嗲湯底好正
但其他垃圾
如果有方法整到佢嘅湯底就正

我試過用滾水打邊爐，其實食到上下，d水就會有味嫁喇

平時屋企用鹽水就算

或者胡椒